有巴知邊度有賣 imax 3d 夾片鏡 ?

一直無睇過 imax 3d , 買左飛先知原來 imax 副 3d 超同普通 3d 超有分別，平時睇 3d 都係戴住眼鏡再用夾片鏡睇，打去 ua 問就話剩係有賣框架款，google 完見香港有間 shop 曾經有賣，查詢仲有無貨就無覆我，想睇下巴打們知唔知有邊度有賣
利申：星期六去睇

元朗yoho 有冇?
佢都播IMAX

無

我都預左最終搵唔到就會咁做

慳返幾十蚊

imax 3d鏡個size本身預你戴眼鏡再賽上面架喎

親

原來係咁，咁我到時試下先，唔得就帶定寶貼

yes

之前amc pp有 依家唔肯定 可以打去問
如果冇 你又想要 我都有副未用過 可以賣比你

係我平時睇imax都係戴雙重眼鏡